[
  {"front": "Die Reservierung, -en", "back": "reservation"},
  {"front": "Die Bestätigung, -en", "back": "confirmation"},
  {"front": "Online", "back": "(Adv) online"},
  {"front": "Schwierig", "back": "(Adj) difficult"},
  {"front": "Die Besprechung, -en", "back": "meeting"},
  {"front": "Der Notfall, die Notfälle", "back": "emergency"},
  {"front": "Der Test, -s", "back": "test"},
  {"front": "Nämlich", "back": "(Adv) namely"},
  {"front": "Freundlich", "back": "(Adj) friendly"},
  {"front": "Klug", "back": "(Adj) clever"},
  {"front": "Wenn", "back": "if"},
  {"front": "Angeben (haben)", "back": "to indicate"},
  {"front": "Die Mehrwertsteuer (Sg)", "back": "value added tax (VAT)"},
  {"front": "Die Quittung, -en", "back": "receipt"},
  {"front": "Das Material, -ien", "back": "material"},
  {"front": "Kompliziert", "back": "(Adj) complicated"},
  {"front": "Der Empfang (Sg)", "back": "reception"},
  {"front": "Ausschalten (haben)", "back": "to switch off"},
  {"front": "Der Kopierer, -", "back": "photocopier"},
  {"front": "Der Sekretär, -e", "back": "male secretary"},
  {"front": "Die Sekretärin, -nen", "back": "female secretary"},
  {"front": "Spülen (haben)", "back": "to wash/dishwashing"},
  {"front": "Der Teilnehmer, -/", "back": "male participant"},
  {"front": "Die Teilnehmerin, -nen", "back": "female participant"},
  {"front": "Die Wahl (Sg)", "back": "choice/election"},
  {"front": "Die Entscheidung, -en", "back": "decision"},
  {"front": "Verbringen (haben)", "back": "to spend (time)"},
  {"front": "Das Interesse (Sg)", "back": "interest"},
  {"front": "Nutzen (haben)", "back": "to use/benefit from"},
  {"front": "Die Plattform, -en", "back": "platform"},
  {"front": "Das Forum, foren", "back": "forum"},
  {"front": "Die Meinung, -en", "back": "opinion"},
  {"front": "Ausrichten (haben)", "back": "to organise/align"},
  {"front": "Der Export, -e", "back": "export"},
  {"front": "Verbinden mit (haben)", "back": "to connect with"},
  {"front": "Versuchen (haben)", "back": "to try/attempt"},
  {"front": "Niemand", "back": "nobody"},
  {"front": "Der Feierabend, -e", "back": "end of working day"},
  {"front": "Der Import, -e", "back": "import"},
  {"front": "Der Betrieb, -e", "back": "business/company"},
  {"front": "Beschäftigen (haben)", "back": "to employ/occupy"},
  {"front": "Behalten (haben)", "back": "to keep/retain"},
  {"front": "Erkennen (haben)", "back": "to recognise"},
  {"front": "Allmählich", "back": "(Adv) gradually"},
  {"front": "Die Maßnahme, -n", "back": "measure/action"},
  {"front": "Flexibel", "back": "(Adj) flexible"},
  {"front": "Nennen (haben)", "back": "to name/call"},
  {"front": "Beliebt", "back": "(Adj) popular"},
  {"front": "Das Konto, Konten", "back": "account"},
  {"front": "Der Arbeitnehmer, -/", "back": "male employee"},
  {"front": "Die Arbeitnehmerin, -nen", "back": "female employee"},
  {"front": "Möglich", "back": "(Adj) possible"},
  {"front": "Die Teilzeit (Sg)", "back": "part-time"},
  {"front": "Verdienen (haben)", "back": "to earn"},
  {"front": "Die Weiterbildung, -en", "back": "further education"},
  {"front": "Akzeptieren (haben)", "back": "to accept"},
  {"front": "Gering", "back": "(Adj) low/minor"},
  {"front": "Der Lohn, die Löhne", "back": "wage"},
  {"front": "Zu Wenig", "back": "(Adj/Adv) too little"},
  {"front": "Durchschnittlich", "back": "(Adj/Adv) average"},
  {"front": "Die Ahnung, -en", "back": "idea/suspicion"},
  {"front": "Der Nationalfeiertag, -e", "back": "national holiday"},
  {"front": "Die Überstunde, -n", "back": "overtime"},
  {"front": "Bieten (haben)", "back": "to offer"},
  {"front": "Die Regel, -n", "back": "rule/regulation"},
  {"front": "Die Industrie (Sg)", "back": "industry"},
  {"front": "Der Vertrag, die Verträge", "back": "contract"},
  {"front": "Der Durchschnitt, -e", "back": "average"},
  {"front": "Dagegen", "back": "(Adv) against/on the other hand"},
  {"front": "Der/Die Angestellte, -n", "back": "employee"},
  {"front": "Insgesamt", "back": "(Adv) altogether"},
  {"front": "Gelten (haben)", "back": "to apply/be valid"},
  {"front": "Mindestens", "back": "(Adv) at least"}
]
